點解linkedin d recruitment agency profile 大部份黑白？

pro d ?

死左